# README #

Este documento te indica cual es la función de los códigos fuentes que están en este repositorio.

### ¿Para qué es este repositorio? ###

* RESUMEN
   Este repositorio contiene ejercicios realizados durante la semana del curso de preparación al examen de certificación.
* Version
     Versión 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### ¿Cómo configuro lo que este aquí? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### ¿Con quién me contacto para preguntas? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact